覺唔覺得發明星座嘅人應該拿諾貝爾獎

全世界成70幾億人，唔同文化、生活環境、
收入、教育程度同人際關係，你用12個星座就可以概括哂佢哋嘅性格同運程

屌你連邊個星座同邊個星座拍拖夾唔夾都計到，簡直前無古人，後無來者，發明嗰個拿唔到諾貝爾獎點對得住天地良心

其實係用來呃蝦條既好工具